heatproject仲有冇人玩？？

最近想玩翻

P2000D上滅音器 把聲正到
雪場 沙場 故宮 MK

Acr21先係皇道

太少人玩，上年玩嗰陣嚟嚟去去都係嗰批，仲要到五點幾開始先開得多場，玩咗排就冇玩lu

而家上線得翻一個場

掛住210

Down翻黎一齊玩啦

邊度有得玩？

私服

其實一直覺得 hp 好玩過 cso

好懷念
啲槍聲同換彈聲

acr21 正
太少人玩啦
想買但成日得1個埸
入d 將場比人屌打
其實個個一入去將級咪幾好

可惜可惜

有個私服叫TheDeath 上網search就有

爆頭聲先過癮

入bug殺人既回憶返晒黎

Thanks ching

推

最鍾意係故宮拎重機衝後

勁小人玩個私服

Ching識玩

夜晚都算叫有場玩下既 而家都有兩三個場

以前升將升得咁辛苦 一入去就將級

唔比多d人玩點得
唔吸引新血 你d舊人都唔爽啦
at least都校級啦 d 槍差咁鳩遠
入去比人210 都爆死